其實大家對d 南亞人有咩睇法

講黎聽下

你夠唔夠打啊 ar Ching

而且無可能見到佢地單丁出現

你又啱

都唔知點解連登仔咁憎南亞佬

其實我都想知

因為好多蝗 所以要轉移視線

好大碌

冇文化，冇家教，撩事鬥非，打家劫舍，唔尊重人
呃飲呃食，冇同理心，搶野，臭，最低層次黑鬼

例子：請睇金鋼棒

其實有好多印度人都有錢過香港人

正仆街，樓上有成家蝻，日撚日都拖唔知乜撚野傢俬，又叫又跳來跳去，嘈到仆街，鬧左勁多鑊都係咁，仲要特登半夜嘈
全部識生唔識教的垃圾

有錢關我撚事咩 依加係個班做閪野個班啊 連阿婆都強姦喎 人黎？

屌你老母 想幫班南亞狗洗底？
左膠大愛撚定五毛狗想轉移問題

你條傻閪試下零晨2點去南亞村到企呀？命都呀屌你老母

哥布林

原來係南亞洗底post

負評 > 上一頁